In een van de bovenramen stonden een lamp.
Hij stopte en gaf een eigenaardige klop.
Na een poosje hoorde hij stappen in de gang en de ketting zijn haakte.
De deur ging stilletjes open en hij ging naar binnen zonder een woord te zeggen woord aan de gehurkte misvormde figuur die zichzelf plat maakte in de schaduw toen hij passeerde.
Aan het einde van de hal hing een gescheurde green gordijn dat wiegde en schudde in de windvlaag die hem was gevolgd vanaf de straat.
